<resources>
    <string name="app_name">JetSkincare</string>
    <string name="menu_home">Beranda</string>
    <string name="menu_cart">Keranjang</string>
    <string name="menu_profile">Profil</string>
    <string name="content_desc_product_image">Gambar Produk</string>
    <string name="price">Rp. %s</string>
    <string name="placeholder_search">Apa yang ingin kamu beli hari ini?</string>
    <string name="desc_product_1">Skintific MSH Niacinamide Brightening Moisture Gel MSH Niacinamide Brightening Moisture Gel dengan tekstur seringan udara, dapat menyerap dengan cepat dan mengontrol minyak. Diformulasikan dengan Novel MSH Niacinamide ekslusif SKINTIFIC yang dikombinasikan dengan dua bahan pencerah yang ringan dan paling efektif yaitu Alpha Arbutin dan Tranexamic Acid, yang mampu mencerahkan dengan signifikan.MSH Niacinamide terbukti secara klinis 10 kali lebih efektif dibandingkan niacinamide biasa dalam mengurangi hiperpigmentasi, meredakan kemerahan dan memperbaiki elastisitas kulit. Diperkaya dengan Centella Asiatica dan 5X Ceramide, tidak menyebabkan iritasi serta memberikan efek menenangkan kulit sekaligus memperbaiki dan menjaga skin barrier.</string>
    <string name="desc_product_2">The Originote Ceramella Sunscreen merupakan sunscreen hybrid (chemical dan physical) dengan SPF 50 PA+++ dengan kandungan 3 jenis Ceramide, Tremella dan Vitamin C yang berfungsi untuk melindungi kulit terhadap efek buruk dari sinar matahari, melindungi kulit dari penuaan dini yang disebabkan oleh efek buruk dari sinar matahari dan sekaligus mebantu merawat skin barrier.</string>
    <string name="desc_product_3">Cetaphil Gentle Skin Cleanser adalah sabun pembersih wajah yang diformulasikan sebagai pengganti sabun untuk kulit kering, normal, kombinasi dan berjerawat. Formula hypoallergenic yang lembut dan efektif mampu membersihkan sekaligus melembapkan kulit.\nCetaphil Gentle Skin Cleanser teruji secara klinis efektif membantu melembapkan dan membersihkan kulit wajah.</string>
    <string name="desc_product_4">SKINTIFIC 5% AHA BHA PHA Exfoliating Toner Kulit bersih dan tampak lebih bersinar dengan Skintific 5% AHA BHA PHA Exfoliating toner. Perpaduan acid yang baik untuk kulit dan Kompleks Probiotik, bekerja sama untuk menghilangkan kotoran, sebum dan sel kulit mati, juga memperbaiki tekstur kulit kasar, dan kulit yang kusam. Kompleks Probiotik juga menyeimbangkan mikrobioma kulit, memperkuat barrier kulit, mengatasi dan mencegah jerawat &amp; beruntusan untuk kulit yang tampak lebih glowing &amp; cerah. Bahan ini juga digunakan oleh SKII Facial Treatment Essence dan disebut sebagai “PITERA” oleh SKII, terbukti secara ilmiah bahan yang efektif untuk membuat kulit lebih sehat dan kuat.</string>
    <string name="desc_product_5">Eye cream supercharged yang mengandung 3D Peptide Complex dan Niacinamide untuk mengurangi garis-garis halus, kerutan, sembab, serta mencerahkan area bawah mata yang gelap. Dilengkapi dengan teknologi 360 ° Crystal Rolling Massager, sebuah teknologi Lift-Tech ™ dari Jerman dengan 184 permukaan kristal dan dapat berputar searah 360 °, sehingga membantu daya serap kandungan aktif pada kulit dan mengurangi garis-garis halus yang terlihat &amp; kantung mata di waktu yang bersamaan.\nLift-Tech™ 360 ° Crystal Roll Massager yang terdapat pada eye cream ini membantu mengurangi garis-garis halus, mengurangi area bawah mata yang gelap, dan mengurangi tampilan mata sembab.</string>
    <string name="desc_product_6">Serum pencerah yang mengandung 10% Niacinamide, yang sama dengan niacinamide pada SK-II, Arbutin, Ceramide, and Centella Asiatica. Dapat mencerahkan dengan cepat, menghilangkan bekas jerawat dan bekas terbakar sinar matahari dalam 7 hari. Niacinamide yang digunakan adalah Niacinamide paling terbaik di dunia, Royal DSM Niacinamide, yang dapat melindungi skin barrier dan mencerahkan secara mendalam.</string>
    <string name="desc_product_7">Diformulasikan dengan Mugwort, ingredients yang populer di Korea untuk mengobati jerawat. Dilengkapi dengan Niacinamide, Salicylic Acid, dan juga Centella yang dapat mengontrol produksi minyak, membersihkan pori-pori secara mendalam, membersihkan komedo, dan menenangkan kulit yang sedang meradang. Mudah digunakan dengan bentuk stick, berfokus untuk menenangkan kulit dan meredakan kemerahan, membersihkan pori dan merawat kulit berjerawat, mengontrol minyak dan menjaga skin barrier. Coverage yang baik, dengan 1 usapan dapat menutup satu area pada wajah. Hasil penggunaan bruntusan berkurang, pori-pori mengecil, warna kulit lebih cerah dan merata.</string>
    <string name="desc_product_8">Masker wajah yang setiap lembarannya mengandung Ekstrak Marigold, 8X Essential Vitamins, dan 5X Peptides yang nyaman dan lembut di kulit untuk membantu merawat kulit, mencegah penuaan dini, menyamarkan garis halus, dan meratakan warna kulit. Kulit akan terasa lebih lembap, kenyal, dan tampak muda bercahaya.</string>
    <string name="desc_product_9">BARU! Garnier Micellar Salicylic BHA! Angkat tuntas makeup dan kotoran, serta kurangi 99% bakteri penyebab jerawat. Wajah bersih, gak takut jerawat!/nUntuk pertama kalinya, Garnier menggabungkan Teknologi Micelles dengan Salicylic BHA untuk melawan jerawat serta Vitamin C yang mencerahkan. Micelles mengangkat kotoran, debu, dan makeup seperti magnet, sementara Salicylic BHA mengangkat sel kulit mati serta melawan jerawat, serta Vitamin C mencerahkan kusam dan menyamarkan noda hitam. Cocok untuk kulit kusam, berminyak, dan rentan berjerawat. Tanpa parfum, hypoallergenic.</string>
    <string name="desc_product_10">Toner pH Balance dengan kandungan Vit C (EAA), Korean Propolis, New Zealand Manuka Honey, untuk menutrisi &amp; mencerahkan kulit wajah dalam 28 hari*. Diperkaya dengan kandungan Pro-Vitamin B5 yang melembabkan &amp; menjadikan kulit wajah tampak lebih sehat &amp; glowing sepanjang hari.\n*berdasarkan hasil uji in vivo bahan aktif Ethyl Ascorbic Acid</string>
</resources>